全港島東警力去左小西灣？

一架旅遊巴
三四架豬籠車
十架衝鋒車左右

邊個大蛇住藍灣

又入兩架

小西灣好野

真撚狗？

住藍灣講咩地位

入哂藍灣

呃OT姐

第一次見小西灣咁多狗

過黎睇樓

買唔起都想睇

小西灣又上榜

藍灣尋晚有大獲野咩

估唔到小西灣深藍廢老地區都有咁多人屌狗

小西灣咩事都冇發生 平行時空

小西灣藍灣半島巴士總站對出
六架籠 停車閃燈

藍灣半島出面
至少 5EU

小西灣商場對出
4狗車 離開往柴灣方向

小西灣道花園
三籠車1EU

中華基金中學
四私家車 4Eu 1籠車 閃燈

柴灣公園
一籠車停車閃燈

柴灣公園內外
有黑衫狗

怡翠苑宏德居
一私家車 1 28座狗車

宏德居
三架龍車

永利中心
幾架ptu

新翠花園
大量籠車

興一停車場對面
泊兩龍一衝閃登

柴灣健康院祥利街垃圾收集站高威閣
一防暴戒備

藍灣有手足被圍？

驚再出現柴灣迴旋處堵路掛

近海邊
會唔會有黑警係警車拎箱嘢出黎掉落海

查身份證 放左
不過好似圍緊保安處

春袋？

呢段野睇左好多次，都仲係覺得好撚顛

以為喺灣仔金鐘

平時海邊好差多人

狗公園果邊好少

唔知搞乜撚野，七八點就開始有狗車入黎

乜撚野事

好鳩多人跑步經過架

FB柴灣谷有人吹8點集合 唔知關唔關事

小西灣咩都冇爆喎 係唔係收錯風西灣河啊

人地鳩UP下快閃柴灣又當真

吹風條友好次上次自己都冇去 唔知係咪狗黎

呃OT緊係去D最安全既地方呃
有大獲野咪渣1,2個鐘車去LO
去到散哂又安全

不如封撚左油塘 斷佢地敵人補給

聽聞愛東果頭先真

琴日快閃完

只係有gp 講話快閃 都唔夠鐘已經好多狗

好似走哂

未夠

小西灣加一分

藍灣好黃

啊蛇黎睇下住藍灣d人夠唔夠地位，到自己路過地產舖個時發覺呃ot d錢都唔夠自己租黎住就散隊

屋邨 所有富x 好藍

今日啲狗做咩，上水係咁。小西灣又係咁，明明果度冇人。

唔知做乜鳩

尋日見到柴灣街坊封曬迴旋處，有曬road block，不禁令我心諗，如果有手足封曬東區走廊同柴灣斜路嘅話，倘若柴灣狗宿有咩事，班狗係咪去唔到增援。

富景有人播榮光超大聲

藍灣半島有條撚樣影人大頭俾人圍

肯定系去角落頭位既地方去呃ot，最北同最東面？

因為昨日柴灣起到條條路都係路障，未到12點就齊齊反曬去訓覺，popo上曬裝一個都拉唔到，今日入黎發爛渣

可能真係部署等出柴灣

怕人搞法院？

全新界警力去咗元朗，追捕挑釁市民唔到，跑成百幾米一轉角，見市民就撳低亂拉人，好恐怖！

小西灣冇法院 西灣河先有
好遠

第一次見

屌那星小西灣掘頭路黎有咩好搞

狗舍本身好似有狂暴裝備，隨時出得黎

睇嚟班狗真係撈亂咗小西灣同西灣河😂😂😂

睇黎佢地都mon post mon得幾貼

(文宣) 黑裝修！紅裝飾！黃幫襯！藍罷買！

除左棄屍真係諗唔到

巴打應該唔係港島人，兩個地方爭好撚遠

據聞上次粒tg係喺狗宿入面掉出嚟
不過如果咁啱撞正遍地開花 班狗周圍執勤 唔知狗宿會唔會真空呢

幾條message就撚到狗

So true

劉永生對面 漁安樓樓下
仲有至少兩架

停左好耐唔知做乜

入到咁偏

tg channel:2222德聲海鮮酒家咬人，大家幫拖🙏🏻

柴灣手足起road block封迴旋處 斷支援
班狗淨係守狗宿
柴灣狗鐵 中銀 同民賤聯辦事處裝修晒
到街坊散晒先出去天橋做撕紙狗

住嗰度都唔知藍灣係黃今日睇清楚

帶武警/臥底視察呀
好似頭先上水咁
聽日出完去如果要番上水或者番小西灣就要非常小心

純騷肌肉

謝狗住杏花邨關唔關事？

尋日柴灣迴旋一塞所有巴士小巴的士停曬。
港島巴士廠，入氣站係曬柴灣咁滯。
仲有只有狗住既宿舍。

一路冇手足入黎搞

佢唔係住太古咩

push

地鐵站嗰邊個小巴總站有

黑色七人車 UW 4675
白色四人車 SK 4753

呢兩架鬼車夾喺籠車同EU車中間

2136 藍灣大量居民聚集叫口號

2138 3架EU入緊小西

2140 澄清：小西灣並未曾開槍。傳播信息前，請小心核對信息源。

2142 1EU 2豬籠 入緊小西

2135 2衝2籠 柴灣工業大廈，近消防局候命

2143 2豬籠 1EU 係柴灣巴士站 去緊藍灣

更正 2144 兜返出柴灣

2151 漁灣巴士站 2籠 1衝

2153 一狗車由富欣開出

2154 青廣下面3架狗車 街坊報料

2156 新翠樓下 2架狗車

2221 漁灣查緊人

查緊人

柴灣小西灣極多小路仲有得上山

太古城啊

怪唔知咁多人想做狗

個個都港島私樓

尋日8點開波 12點半先有狗到

channel 報錯咗應該係漁灣

大浪灣

班傻仔telegram mon post

柴灣lady鄉下地方咁耐先放得一粒垃圾催淚彈就已經引曬成個港島東嘅兵力入去調虎離山之計

要行動一早用小組group啦

班狗唔知道公海係攞嚟撚狗

柴狗屋落狗宿支援其實好快

2227 漁灣狗上番車

問題係嚟唔嚟到

本身吹左雞搞宿舍

去又唔係，唔去又唔係

[member柴灣公海班友話要喺小西灣做嘢其實只係放流料調虎離山[/member]

塞埋翠灣個出口就真係全封

JM9突然咁多狗

又撚狗

佢好似點都要經過迴旋處先去到狗宿

諗住包抄柴灣手足
但係又揚晒

琴晚泳池下面個路口一放rb成個小西癱瘓咗啦

柴灣block咗筲箕灣再block埋真係成條東區走廊死

樂軒台手足一齊屌狗
啲狗車啱啱走左了

今時今日班狗仲以為我哋會喺公海傾計劃

歌連臣角玩捉伊因

暫時冇事

就算無車行落黎都好快

等聽日包抄?

不如下次遍地開花真係嚟

一早講咗快閃啦仲陣地咩

拉登會上fox同你講，我將會發動恐襲， 拉鳩我呀笨賊

你可以試下 記得孭個大水袋

呢d唔信好過信

都要啲時間 仲要拎gear

可能太突然部狗唔夠時間部署
上次狗宿都係咁

係狗屋仲比佢上到網咩

呢個痴線咗少少 偏向唔信

行到上去都攰都無晒力

但係嗰次行動六點幾已經係公海講曬 雖然今次都

唔會啦
小西灣有路直上東區走廊

琴晚封咗啦果條路

咩事？

仲有柴公出口果邊 好似係

係真嘅話可以推上國際，外國左派右派都反狗
如果無反應外國啲人權/兒童組織可以收皮

但都仲未有第一粒tg 落地生根

但點解會去左小西灣？

東行線塞住曬咪死...
柴灣block東行線筲箕灣block西行線

張振興嗰度有條樓梯 柴灣警署直落就係柴公

831放過 但戰鬥力都好弱

小西灣未放tg

其實呢條都好易塞

講緊無狗車送，徒步落黎好快

藍灣係唔係又要升啦

喺狗宿樓下放過兩粒

我哋就係玩緊調虎離山不知幾成功

呢度至少用咗港島東二十幾架車北角砲台山嘅朋友有福了

西灣河 太古

天橋無. 天橋另外兩邊就塞左

That’s true

放幾粒波子

琴晚1130都仲有車行緊上天橋喎

行咗一轉小西灣
莫講狗車，連狗都唔多隻喎
利申 行緊

圍完狗宿個次 班街坊晚晚都係公海post話再圍
每晚都有幾班狗守住 狼來了戰術
琴日6點幾話遍地開花
班狗可能唔信

散哂去工廠區果邊， Benz showroom頭先重狗

據聞呢條友住喺柴灣

柴公次次都有15隻狗守

頭先咁多狗車，班狗都係晒狗車入面無落過地

入左黎柴灣好難出得返去，如果POPO有心守離開柴灣嘅路

cls 去到2239都仲比人懲罰緊

真嘅唔信 假嘅信曬

個到班狗一定唔會就咁行落去

易伏到仆街

佢地過到黎一早閃哂啦 又要過天橋又要行柴公

屌 仲等我咁興奮
各區都起義 係差小西灣

唔係柴灣人就真係唔好入黎啦

正常啦 大大個狗宿喺正柴公隔離

波子大法好

狗宿

你又岩，泊係高危地方點蛇王

頭先我都落咗街兜圈

成班狗一齊出既話邊有可能伏到

大家唔好俾佢普通話拼音誤會咗
據聞係想整英文 無啦啦變咗拼音
遲啲會轉返
琴日定前日佢請咗我飲嘢
請大家多多懲罰

呢間原來都係懲罰名單之列架？
收到

Y square 空地唔知仲有無

岩呀 尤其係小西灣 唔係街坊真係死路一條

小西灣呢D不毛之地幾時變到咁重要

洗潔精都得
果到平時就咁行都易仆
佢地重裝更加難行

佢地凌晨落黎清rb嗰陣發曬脾氣擺明條氣唔順要走黎發洩下

#159

原來講呢d

老人村黎架喎

今日整合狗車嘅車牌

ND 1312
NJ 3695 honda 七人車
RV 1912
SA 9917
SK 4753
SP 9672
TD 6324
TE 7942
TU 6524
TW 8304
PT 8544 (旅遊巴)
RX 7147 萬事得七人車
VB 3417 日產七人車
VF 7811
VP 7711
VP 7811
UD 2937
UR 5624 萬事得七人車
UT 5274
UV 6324
UW 4675
UW 6524
UX 7694 kia私家車

琴晚唔收黑衫錢 要大大力懲罰佢！
今日班街坊由朝懲罰到佢黑 隔離間藍店旺記就正到拍烏蠅

我以為係消防清

聽日等我同屋企人懲罰佢地
等佢班職員忙到有職業病

之前晚晚有人大嗌喎

唔排除可能會打錯 只供參考

啲狗智障，又呃OT!
On

半個鐘前狗想入藍灣捉人 保安哥哥張飛咁一個頂住

漁灣popo上裝

呢間之前未知佢立場已經好鍾意飲 要瘋狂飲

我知有個政協住藍灣

你估班狗敢亂行條樓梯咩

佢地其實好淆暗位

所以最鐘意同你正面打 因為知你無可能打得到佢地

大圍渣長槍隻狗咪係囉
佢最後上車 後面有掉雜物聲 成個人係本能咁震左下而唔係轉身舉槍

要大大力懲罰佢

上柴灣同小西灣後山係玩命，啲路唔夠四通八達

咁似係喎
琴日喺柴公散步遇到
有個講英文
Full gear 睇唔到樣

封左消防局對開六線已經搞掂

一支酒 幾粒波子

2245狗宿

乜事？有無手足俾人拉？

漁灣popo上裝啦

莊定賢呢條white trash 住西貢
柴灣散仔宿舍

保安擋左 狗敗走

都唔知班狗搞咩

可能怕搞到深藍票倉咪做場show比小西班廢老睇

其實佢隔離間小重慶都好好食
無記錯之前老闆都有參與罷市

勁

我知有個散仔住6座17樓

ip 都唔駛check

WLTF

上網見到

其實TG, FB 擺明撚狗...點知班狗真係信.

漁灣散左 興華開始多狗

防暴警員企圖進入小西灣藍灣半島被保安阻止

多輛防暴警車及有警示燈裝置的私家車，晚上停泊在小西灣藍灣半島外，大批居民圍觀，全部沒有戴口罩。

幾十名配備全副裝備的防暴警察手持警棍及盾，突然到通往屋苑商場的天橋，期間圍著一名穿黑衣、沒戴口罩的男子，搜查他的隨身物品。橋上的屋苑商場出入口，有大批居民大叫警員快些離開，又要求警員放人。

防暴警員後來放行讓男子離開，居民一同拍手歡呼。警員之後突然前進要進入屋苑商場，叫在場議論的居民出來，屋苑保安以私人地方為由上前阻止。有防暴警員就大叫「曱甴」、「這裡是曱甴竇」等言語。

柴灣班手足係be water到極致 封完就返去 轉頭無狗又落返黎

可能係今日有假account 係柴灣人fb 度post 話今晚encore, 班popo 信晒，所以重裝入來

柴小夜晚D山路咁猛，你行埋我個份

而家柴灣淨係識去地鐵站對面工廠間springtime懲罰
巴打介紹下仲有邊間鋪
需要我地好好懲處下佢地

真 藍撚到
試過遊完行著黑衫比班藍絲圍 屌佢老母

歌連臣角好多朋友一齊玩

同求 @vendettahongkong

柴灣手足好波，一生平安呀

懷疑有鬼佬阿蛇住柴灣狗宿，次次佢都有出動

想飲酒就講得清楚d 有mon post狗

圍popo??

怕乜鳩
鬼黎講窮鬼最惡，其他鬼都要忌窮鬼三分

Springtime咩餐廳黎？得閒去懲罰下佢先

咩事

曱甴竇藍灣半島

我就唔淆喇 都無做過傷天害理既事

班狗就唔知喇

狗都唔敢上，會唔會反而安全

呢個位住戶先入到

掉咗部電話落lip罅 仲比人圍緊

得罪完住公屋同太古班中產 得罪埋有錢佬

Ching 現場？

真係掉得好精準

擺明係mon tg狗報料

琴晚先決定話重狗唔去行公園轉今晚行公園

呢個位有地位先上到

食西餐
深黃到飛起

宜家等緊人執

已bookmark

一係行去大潭峽，一係大浪灣石澳

發生咩事

今次唔講地位嗱？

驚班popo射催淚彈

柴灣好少黃店
反而筲箕灣西灣河多d

有人影人大頭

好人個樣真係唔同d 正氣好多

吉勝大廈，喺新翠天仁茗茶個出口對面馬路幢工廈3樓淨係4樓，食西餐既
另外高威閣豬扒大王佔中果陣已經黃

我住狗屋附近，所以唔熟樂軒台邊間應該要懲處下

小西灣夜晚6點後間新橋（滑蛋仔）都係黃
我成日夜晚落去懲罰佢

“街坊與防暴警理論期間, 有警員一度想衝入商場, 一名商場管理主任及時制止並勸走警員, 事後街坊們向佢熱烈歡呼並大叫「過年封大利是」”

正氣凜然

其實藍灣有唔少狗住喺度

富怡杏花邨小巴站個位

小西灣都有好多福建佬，小心

sor我get錯你句野

保安側面都幾靚仔

【警方警告多區示威者立即停止違法行為】

有示威者繼續在全港流竄，包括在香港仔、小西灣、油麻地、旺角、將軍澳、大埔、元朗和天水圍多區，大肆堵路，破壞商鋪和公物，嚴重破壞社會安寧。警方警告示威者立即停止所有違法行為及離開。附近市民應盡快離開，保障自身安全。

元朗警署報案室服務暫停，警方呼籲示威者不要阻塞緊急車輛通道，以免影響警方為市民提供的緊急服務。市民如有緊急事故，請致電九九九。

宜家班狗仲會守規矩？唔係應該打9保安之後衝入去咩

差佬真系好做，9fingfing又一日又有ot呃

痴撚左
小西灣靜過鬼

尋晚完全無咩人關注小西柴灣

小西灣有錢人住，公屋仔點夠膽入

美心 中銀 元氣 全部正常 冇一間爆
唔好老屈

響茶

可否列出來，我係西灣河街坊。

小西灣真係咩都冇爆
柴灣好似爆左好多野

爆哂係柴灣

收鋪未

新翠爆左元氣同star fuck

真心問..依家柴灣除左戲院開..宵夜鋪有無開

成個鬼佬咁

小西灣有兩間美心 元氣 東海堂同360
一間都未爆

中銀爆左兩間

樂軒果邊好多都有開

富怡樓下果間未爆

柴灣 小西灣手足加油

呢兩晚終於出返次場

小西灣一直都平行時空黎

小西灣無事發生，柴灣手足過嚟幫幫手

唔好爆錯富欣間上商

柴灣仲有狗 tg吹緊雞出去屌狗 快d出去！

小西灣平行時空黎

要行的話行到上龍脊都仲得

仲有龔柏祥都畀人爆咗
電腦俾人拎埋出去bbq

唔好害柴灣手足，入左黎走唔到

優品369都無爆

係，上商台資，爆埋上商隔離間工傷就無錯

咁癲咩

有咩特別野？ 無就返屋企訓教

藍灣入面，無乜人敢入去搞
港島人同新界人比，係勇武呢方面其實爭好遠

咁又係，入到嚟出唔返去，得返上山呢條路

求加

小西灣㩒山旮旯 中銀 360都未爆 入黎托7

就係無，小西灣商場間360、富怡間中銀同富欣間工商都無事發生

太古好似係江狗

呢兩日都唔好住 聽講柴灣極重狗 宵禁咁款

琴晚已經懲罰左佢
好多人等緊排隊懲罰佢
睇ig仲有間日常小館 係富景果頭
估唔到小西灣咁藍都有黃店

柴灣點數都唔夠隔黎杏花邨筲箕灣藍
上屆漁灣都有能力整得走鍾樹根

淨係太安樓已經好幾間
黃

藍

重有大家樂個邊入口..夜晚先開個檔炒粉麵都深藍

小西灣撚

柴灣直頭無野食，泉記，新翠大集團

另外富景麵鋪，太和又難食又藍

頭先經過新翠Starbucks 俾人掃跌哂入面啲野

求片
就喺保安應該執唔到？
點救翻部電話

認真，真係唔好入嚟小西灣搞，太易圍捕

的確新界人係風格再狠啲但唔比較，覺得港島人已經進化好多

(經濟抗爭)橫掂港元儲蓄都無利息，應該轉錢去current account

仲要乜撚都爆曬
支銀元氣垃雜辦事處都全部死清光

工商都係地鋪

樂軒台夜晚都多野食嘅

唔係 附近街坊錄到佢地去執 一路清一路屌晒鬼咁

xiang 唔睇呢個po 以為大陸佬開，一直無幫襯

上次堂食等咗半個鐘先有得食
我都未懲罰間日常小館 成日罷市

小西灣係東區嘅盡頭
社區又細
無得走

尋晚柴灣個邊有堵路

行都抽晒筋都未到

阿sir話係曱甴竇

防暴警員企圖進入小西灣藍灣半島被保安阻止
2019-10-05 HKT 22:22

多輛防暴警車及有警示燈裝置的私家車，晚上停泊在小西灣藍灣半島外，大批居民圍觀，全部沒有戴口罩。

幾十名配備全副裝備的防暴警察手持警棍及盾，突然到通往屋苑商場的天橋，期間圍著一名穿黑衣、沒戴口罩的男子，搜查他的隨身物品。橋上的屋苑商場出入口，有大批居民大叫警員快些離開，又要求警員放人。

防暴警員後來放行讓男子離開，居民一同拍手歡呼。警員之後突然前進要進入屋苑商場，叫在場議論的居民出來，屋苑保安以私人地方為由上前阻止。有防暴警員就大叫「曱甴」、「這裡是曱甴竇」等言語。

我朋友住環翠 望住佢地清係樓上屌到佢地收隊

呢個真整走樹根真係不得了
港島整體都偏藍，咁睇柴灣好似已經算好少少

無諗過進化得咁快 明明上次仲停留緊圍狗宿食tg

AA狗

得嗰一兩間黃店
譚仔同三哥應該係唔黃唔藍

謝狗康怡花園
江狗太古城

得兩條路走，一封就玩完

但係區議會選舉係紅喎
今年有冇可能換返個黃

其實小西灣真係好平靜，呢幾個世外桃園咁feel

完全估唔到柴灣有咁多手足平時對柴灣印象係極多深藍廢佬 琴晚成條大馬路都集晒人

去踢波？

如果西環係頭，小西灣係港島尾，中間北角。
用意係今日想拉人要黎夾人。

一定唔夠柴灣狗屋東區醫院附近幾個屋苑平靜
利申住緊

撚係咩，柴灣咁多公屋廢老全部藍絲，漁灣好在有樂軒台班居屋投

呢三個位爭好遠喎

班狗唔係由藍灣出咗去漁灣
再去咗環翠同黨鐵站附近咩

曱甴竇佢地都住唔起

其實呢間幾好食 喺樂軒臺

其實峰華翠灣同漁灣都係黃
算係咁啦
相反杏花邨可以選個可以共佢地班中產既工賊會出黎
真係R爆頭

仲有一間 日常小館旁邊賣熱撈三文治個間
家之味都係黃 大罷工有扮罷 仲貼 兄弟爬山文宣
本身我見個員工組合以為9成都藍 真係估佢唔到

國慶嗰日發夢夢見自己喺沙田
夢到嗰度啲手足經過沙田圍站嗰陣 ，明明個站已經落咗閘，但係啲手足嬲嬲哋去踢閘。
踢下踢下，道閘就爛咗，然後手足就入去裝修。

中銀、360 全部都無事
小西灣真係好似平行時空

我最愛嘅小重慶老闆同老闆娘都好好人

利申：由佢開舖食到宜家

家之味係黃？
又多間可以揀

所以我咪都話咗柴灣藍囉睇啲區議員分佈都知咩事啦
同埋之前柴灣橋都經常俾廢老打手足，公屋個啲位例牌藍

興二就呃⋯⋯

家之味個男老闆唔講以為係藍到仆街嘅人黎

我都好鍾意食
落雨嗰陣老闆會借遮比我 叫我下次嚟食嗰陣先還比佢

話時話家之味個老闆係咪同糖兄弟同一個

點都唔夠筲箕灣平行時空

其實我都覺得唔太肯定佢地取向係點
但我可以肯定大罷工佢係有罷工同貼文宣係鋪頭外邊
人格擔保

其實真係無得比

港島人無可能夠膽入商場搞

得樂軒個邊有黃店

示威者中環行路都行到北角啦，佢地仲有專車點算遠？

呢間真係要再觀察下

SKW 我唔熟但我感覺上藍列仆街

岩 最好自己判斷下

柴灣夜晚十點演唱會，好少人叫

skw 都有連儂牆

我都唔係admin肯定係你睇錯

係不過留意到有唔少藍絲/懷疑休班警係度偷拍
手足們記住落樓都要包好少少 唔好掉以輕心

住咗筲箕灣十幾廿年 八成一係藍血一係廢老

得我哋呢堆喺度搞
冇計 廢老集中區藍撚到仆街
我今日淨係戴罩都比幾個藍絲屌

十點得一兩條友鳩叫

咁危險就算啦，西灣河同太古連儂牆會唔會安全d?

又有幾架警車入緊小西灣

[member]

有時都會過西灣河幫手
其實未至於危險嘅 不過有種圍爐打飛機feel
嚟嚟去去得我哋喺度落力搞 其他人都係平行時空

家之味 老板成日屌建制區議員
利申：屋企人一手

Popo去到邊都咁令人討厭！

我以為好多人，睇住第一日得幾張紙到而家，其實好多人都有駐足睇
其實放棄都無所謂，安全第一

琴日仲見到家之味老闆娘帶黑色口罩 即刻好好懲罰家之味

仲以為會放tg
Mon po 狗 正傻鳩

區區爭做首都窩宜家

尋晚見到好多手足

個巴打唱得好搞笑

係唔係你啊

邊間小館

聽唔到

日常小館

日常啊

GOGOGO
學生餐$3x

仆街而家先知旺記藍
收皮啦咁
響茶我嚟了

有用

原來係名黎架搵日試下，睇呢個po先知原來黃店唔止糖兄弟

我之前都成日係旺記買野食，e家真係不了

今日晏晝買等9個字 好癲

有恐怖份子繼續在全港流竄，包括在香港仔、小西灣、油麻地、旺角、將軍澳、大埔、元朗和天水圍多區，大肆堵路，破壞商鋪和公物，嚴重破壞社會安寧。市民警告恐怖份子立即停止所有違法行為及離開。附近市民應盡快協助，保障社區安全。

市民呼籲恐怖份子不要阻塞緊急車輛通道，以免影響消防處為市民提供的緊急服務。市民如有緊急事故，請致電消防處。

有人睇就好

唔該藍鋪加 - 太安樓新利記

見入面平平地入咗去食
食食吓講起星期日活動，個爛牙呀姐話咩清晒垃圾就好（好似講連儂牆）
有個疑似老闆又係講咩示威者收錢、好人好姐點會比人拉嗰類

求附近居民證實

題外話又面又污糟又逼又冇冷氣，唔係嗰時貪平試吓，真係唔會食。

熱撈三文治係邊間？

同問

小西灣人

成日經過探人 有機會我黎幫手
btw 有人會睇嫁

撈埋柴灣 杏花㗎

大家要好好懲罰日常小館！日常小館！日常小館！懲罰到佢地無晒存貨，佢地之前都有份一齊罷工！而且食物既standard都幾高，唔算太貴，系小西搵到呢d野好難得，所以要好好懲罰 但系各位巴絲打唔好顧住懲罰搞到要排好耐先有得食
btw，家之味雞排撈正！

申利：經常同女女一齊食日常小館，系日常常客

double check

希望真係有用

黃店都係曬樂軒或者再入啲方向嘅地方，要搵日好好懲罰佢地先！

人地區區都開花，岩岩巡左一圈，柴灣靜過撚

小西灣要人

有咩？ 岩岩柴灣橋人影都無

幾個鐘前有救護車有擔架床喺小西灣海邊
唔知係墮海定浮屍

今日有浮屍